【突發】何君堯：應宣布香港進入緊急狀態 將疑犯移送內地審訊

【Now新聞台】市民發起「我要食飯」行動到政府總部遞交請願信，指反修例運動影響他們的生計。

立法會議員何君堯到場發言，希望能實行基本法第18條宣布香港進入緊急狀態，引入相關的全國性法律，將干犯罪行的人移送內地法院審訊。

何君堯：「中央人民政府可以根據18條第4款，將內地某些法律直接引入香港使用，有哪些條例，大家可以估計，國家安全法、反恐，甚至可能是武警相關的條例。如果啟用18條第4款不代表一國兩制失敗，只不過正正要全力確保一國兩制不走樣、不變形。」

咁可以送埋佢自己721！

快d攬炒啦 等到悶

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

快D

又幫手攬炒
我懷疑何生係自己友

何妖connected

如果啟用18條第4款不代表一國兩制失敗

你估下外國會唔會同你一樣係咁諗點解啲咁嘅質素嘅人都可以做律師

我要食豬餿

何妖個辦事處會首先進入緊急狀態

豬隊友

送何生先啦

直接送中
真係抵佢俾人拆墳

應該將所有同黑社會有關既都計落何妖到

大家唔洗咁危險周圍搵黑社會，搵佢就得

快快快

惡法係殺人搶錢一站式服務

緊急狀態法下 政府可以接管銀行資產 提款設限

何妖fc唔洗三讀都可以光明正大直接送中

Cls 推俾藍絲睇 佢地支持既何律師就係咁 一言不合就送你中 小心睇路

快啦，唔做正契弟

重衰過出老解
外資同港資實屌鬼

有咩留返同呀侵講啦

大波man係後面兇神惡煞
巧驚驚🙈

自己友

佢地會話冇犯事怕咩，仲好支持何君堯做特首，覺得佢講野叻又夠惡嫌林鄭軟弱

我都話何君饒係有料！

全部內地
咁即係黃大仙新蒲崗啦！

香港光復的話

一定係佢做保安司兼領警察總長

拘捕偽政府官員一定掂

攬炒

到時股樓冧，又撤資，飯都冇得你食，嘻嘻

仲未死？

大台 出現了

快

第一個送咗佢去先

呢條友真係唔識架wor

呢個冚加橙仲未死咩

我第一個出黎捉何妖去打靶

點解佢覺得自己咩事都冇？

正

同問.

好！

新加坡好歡迎你咁做牙

快la

盡快！

好

快啦

贊成，攬炒

即係送中

香港第一痴缐佬

緊急地滑狀態

佢緊係想咁做la
721玩咁大 9成做condom

冇佢個運動一早收咗皮
佢係一個攬抄重要人物

證明中共好撚想進入緊急狀態技窮了

伯母最近幾好嗎？

送番大陸審係咪叫益左示威者？又食誠實豆沙包？

正呀

cls

支持

依條契弟
佔中成日踩場搞搞震

依排唔見人

不過條友都係舊電池

同長毛依啲所謂激進泛毛一樣

我要食飯?
乜香港出現糧食危機咩?
咁就要向國際求助啦
Food crisis in HK.

第一時間送你條友返去啦
721搞到咁撚大煲

第一次支持何妖
仲好出埋武警戒嚴一個月

何將軍 終於上水

以前和理非就夠膽踩場姐
而家
做第二個油墨佬啦

如果到時出嚟遊行又係要終身監禁
謀殺又係終身監禁

到時搵你飲茶傾下計呀何生

緊急狀態，中小企仲做到生意？
外商撤資，樓價跌，點樣食飯呀？
幾時都話藍絲蠢到一個點

我要食飯

拆墳佬食屎啦去

預期送伍翻去，我寧願私了

又得個講字

忍唔住笑咗

Come on 攬炒吧

依條友真係冇上限

何妖世界級人渣

藍絲：行得正。。。。

其實呢位律師識唔識法律

快啦屌
唔做正契弟

攬炒之父

執葉律師喎

我要食飯

屌你自己成立個黨派叫乞衣黨啦

不定係刀手做架啦，比唔夠錢

有依條友加持就知根本唔會出

何妖真係傻左

唔洗理呢個坦，佢係用黎吸攻吸注意力

入撚咗我咪同你地班高官攬炒， 賤命就一條

咁點解何生仲起香港

點解要送去內地？
不如咁
香港警察全部變公安

何君堯平時係唔係有保鏢在身邊呢？

佢幾時死

唔好啊，咁班警察伙記會變CONDOM仔架，到時佢地會同暴徒CONNECT埋，揸鎗起義做反

收皮啦何妖

後面果個係咪又係佔中果個白衫大隻仔

On9

撒唔到 直接割完 送錢比中央

支持何律師！何律師英名！

屌如果佢地痴左線真係玩攬炒，咁可能永遠救唔返啲義士

e!阿雨搖食飯啵睇黎

他是其中一個幕後黑手！

你估外國唔報復?
所以而家提定美金先

林鄭可能有諗過
但聽完依個痴線佬講完都想立即割𥱊

有美國議員出片支持香港人, 快D多謝佢!

自首啦，何君堯

何妖先係英美間諜，希望幫英美做低香港

呢條撚樣冇見一排又出黎刷存在感

Do it

叫佢送撚左自己先啦

只係睇呢條撚樣721後冇事冇幹仲鳩串串咁，就知香港政府警察司法法院腐爛不堪。

831入維園！
9月1入機場！

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

We connect

明天就執行。快D 。唔做正X街。

唔好呀
唔好唔實行呀

條友唔搵黑社會打人
一定有人覺得夠喇，唔好激嬲共產黨

籃屍要支持，未撚淆底

CLS 未過先行，法治呢，有無腦

其實佢真係好on9

推

圍鳩條垃圾屋企啦
禍及家人

支持，反正收成期個個又唔係我

咁即係要林鄭反口再送中

好啊
第一個送你上去先

何妖, 率眾妖害人~~

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

未過逃犯例就送左先真係多謝你助攻

點解呢個仆街仲未死？

應戒嚴一個月
所有市民唔準出街
邊個出街就開槍射殺
我保證一個月後無人搞事

第一個交佢

最尾個段矛盾到

頂! 何生你咁樣爆個後果出黎, D 藍絲咪驚lor
咁佢地咪會反對緊急狀態...

可唔可以搵人收撚咗條撚樣皮
好撚柒吵

呢條友係到為選舉準備
吸深紅票源

太有錢 。 佢想回血比中央。

（唔好比中央知佢家族身家豐厚十大首富之一）

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏
團結一心有新轉機
哪怕是萬尺風浪
都可挽手沖天飛

所以話港豬呢個名真係冇改錯，淨撚係識食

屌你老母 何君堯 食屎狗🤬

勇武手足對佢嚟講咪又係得個講字...
二坡坊D玻璃爛曬 佢毛都無少一條
（墓碑單嘢佢完全唔心痛 佢根本WFC）

有道理

快手啦

我要攬炒

加埋死刑呀！第一個槍斃 何妖

第一個送你個冚家剷

攬炒之後真正暴動
相信你河妖絕對係市民清算名單頭3位

第一個要送何居堯
咪撚畀條友移到民

答佢

我地相信現行法律體制行之有效

認真 如果想平息所有黑社會既野

搵一個何妖出黎祭旗

我諗一半香港市民都收貨

可惜中共港共建制保佢

哩條友乞人憎到非比尋常

何妖仲沒死乜，又出來興風作浪

傻9黎嘅
深圳嚴打地方鄉黑呀, 第1個拉9你啦

一、根據中央、省委和市委有關掃黑除惡專項鬥爭工作的部署，為鼓勵社會各界和市民群眾廣泛參與掃黑除惡專項鬥爭，充分發揮社會公眾監督作用，嚴厲打擊黑惡勢力違法犯罪，剷除黑惡勢力滋生土壤，深挖黑惡勢力“保護傘”，制定本辦法。
二、對舉報以下涉黑涉惡違法犯罪活動線索的，視情予以獎勵：
（一）威脅政治安全特別是制度安全、政權安全以及向政治領域滲透的黑惡勢力；
（二）把持基層政權、操縱破壞基層換屆選舉、壟斷基層資源、侵吞集體資產的黑惡勢力；
（三）利用家族、宗族勢力橫行鄉里、稱霸一方、欺壓殘害百姓的“村霸”等黑惡勢力；
（四）在征地、租地、拆遷、工程項目建設等過程中煽動鬧事的黑惡勢力；
（五）在建築工程、交通運輸、礦產資源、漁業捕撈等行業、領域，強攬工程、惡意競標、非法占地、濫開濫采的黑惡勢力；
（六）在商貿集市、批發市場、車站機場碼頭、旅遊景區等場所欺行霸市、強買強賣、收保護費的市霸、行霸等黑惡勢力；
（七）操縱、經營“黃賭毒”等違法犯罪活動的黑惡勢力；
（八）非法高利放貸、暴力討債的黑惡勢力；
（九）插手民間糾紛，充當“地下執法隊”的黑惡勢力；
（十）壟斷一定區域內廢品收購、“黑煤氣”的黑惡勢力；
（十一）侵害學生安全、財產安全，妨害校園及周邊治安秩序，或者教唆、脅迫在校學生參加犯罪組織或從事黑惡犯罪的黑惡勢力；
（十二）在房屋租賃、房屋買賣等過程中，利用各種手段騙取高額回扣、吃差價、克扣押金的黑惡勢力；
（十三）惡意插手醫療糾紛，嚴重妨礙醫療秩序、擴大事態、給醫療機構造成負面影響，並從中牟利的黑惡勢力；
（十四）境外黑社會入境發展滲透以及跨國跨境的黑惡勢力；
（十五）黑惡勢力“關係網”、“保護傘”；
（十六）群眾反映強烈、深惡痛絕的其它各類黑惡勢力違法犯罪。

哩個真

真焦土派

好悶呀，快d好無

依家見到何妖就想嘔

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

Ok

保飯碗？

我唔洗錢犯法牙

我攬炒加強版添呀

屌你老母

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

條撚樣同5年前嘅薑蓉係咪fd底?

唔好淨係講啦 快啲做啦 屌你老母

繼續走資呀喂

都唔明點解啲人仲未沽晒啲股票

快d緊急法 唔好再吹啦 做先得嫁 剩係係到講 做啦‼️‼️‼️

既然講到咁撚好 點解唔一早做呀?
仲等乜鳩?快啦

難得我依一刻同佢立場一致
攬炒

因為佢識執葉

佢同個d無知藍c一尻樣，講野唔經大腦

佢自己都要小心

如果自殺可以換佢全家慘死 我願意即刻走去跳樓 好耐未試過咁憎一個人

係就快啦！開學喇

g 持

點解仲咁得閒聽佢廢up

快啦！屌佢老味！等到2020喇！

人權法預左你

“The proletarians have nothing to lose but their chains. ... Proletarians of All Countries, Unite!”
愈嚟愈明呢句

多謝幫忙攬抄

香港幾時有斷頭台？

真怪誕啊又有趣

Push

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢係律師

快啦 得把口

何君堯呢d垃圾入到立法會

有冇人想搵佢食糖水？

美國人權法過埋佢去大灣區共享榮耀啦

= 送中

真攬炒

唔好齋講，要行動，就好似佢搵白衫打人咁，言出必行，咁我都留億份之一尊重畀佢

呢條小學雞真係好撚on9

癲左

佢進入緊急狀態

係就快啲

又要請阿光頭蛇出來

咁都得 你攪逃犯條例把撚咩

睇得出親共派好想係香港引入中國法例

拉返上去前要佢還數

制裁名單一定要有佢在內呀

唔好意思，
你阿爺講到明唔會出解放軍

有再叫我

幾時死姐你？收皮啦

希望偽政府倒台後，可以委任何君堯出任新政府保安司兼領警察總長
拘捕偽政府官員

呢個賤人幾時俾天收

屌，低智商藍屍不斷贊好

攬炒爸

第一個拉自己先

攬炒攬炒

哈哈，姐係通緊急法，等於一國一制loo，藍c訓醒未，香港好大獲，嘩hahaha，快快！

你都會係其中一個！

呢條仆街係真心想人死，真係想知佢幾時比天收

多謝何生加入焦土派行列

其實點解無人買鳩起佢

民建聯都無人理9佢

快啦屌